［無J又靚女既入］你地返工使唔使著shit?🤔

好麻煩 痴線
著白裇衫既話
我其實上圍都幾明顯🤭

SHIT

圖

我都覺，去廁所成班麻甩佬望住哂

Suit呀shit
唔識英文就打返中文柒少陣啦

Shut呀Suit
唔識英文就打返中文柒少陣啦

不如打返中文 恤

Sit呀shut
唔識英文就打返中文柒少陣啦

又係gay post

Slut呀Sit
唔識英文就打返中文柒少陣啦

好尷尬

樓主真人幾靚女

ho gam guy啊 唔識中文就打返英文柒少陣啦

你中文英文都唔識就死返入老母個西到啦

樓豬好惡

肥仔波係慘d嘅
比d心機減肥la

Gözyaşlarında şöhrət

好多人話我似劉心悠😚

我打錯唔我咩
你入黎串咩姐
睇你都係肥西豬扒
唔夠我靚

Sorry睇錯左
我想屌上面條柒頭先岩

你老母生左你個弱智毒撚就真係好尷尬喇

錫返好嗎

Sis
我bb對我好差

咩bb

男朋友

咁冇胸黎講
飛機場係好明顯嘅

例如？
btw分手囉😂嚇嚇佢

采尼？

著呀，就快爆出黎

有牙
小妹成日比班咸甩佬眼甘甘望住

樓主好撚臭

ON99 又一肥婆以前自己個波好大

以為

死假膠

無圖點討論呀？

姓彭?

你老味 見上咗熱門諗住有圖睇
仆你個街冇女都算 連suit都唔見件

連登仔真係好人。無圖都同樓主傾咁耐

我大概係采妮咁既樣

🤔

身材大約係咁

你想我post 自己上黎？
我好女仔黎 唔係你地口中既g

你邊位

收嗲啦你
睇死你平胸象腿
我中學游水堂見得多你呢d 係咁啤我唔抵得
偏偏d仔就係鍾意我唔鍾意你

今日好busy 趕deadline
唔小心打錯左姐
我平時打錯宇 無一個男同事會話我

臭撚得過你？
個個男仔話我有體香😚

係..好尷尬😅
不過無人會話我 無人點我做野🙈

兩個都似
采妮靚d所以我似佢多d😚

都係既😂
但日日比人視姦真系好尷尬 唔知點好
Jm有無建議😿

就聖誕..
同埋我好愛佢😶

你？ 長平公主？😹

似尼采？

你英文名

我會著多件褸😶
控制唔到人望

唔識字？

立刻屌你老母！

叻？

就咁睇第一句 覺得你都幾受環境氛圍影響 好容易人地拍拖你又想拍埋一份喔

🤔咁佢唔愛你咩

佢點對你差

男人老狗有肥仔波

係 節日邊個想一個人過丫
我唔知佢愛唔愛我
唉

我女人 thx

兩個人相處好冷淡
佢好似唔care我咁
成日覺得我唔好